特朗普:與中方是否達貿協 美國仍是贏家

美國總統特朗普相信，無論與中國是否達成貿易協議，美國仍會是贏家。

特朗普在出席明尼蘇達州一個商界圓桌會議時，作出上述表態。

財長努欽周一較早時指出，貿易協議談判進展良好，但仍有更多工作有待完成。

贏国係唔係真係贏左？

玩到侵侵都贏国化

但贏國係最大贏家

侵侵上少d連登ok？

“We’re going to win. We’re going to win so much. We’re going to win at trade, we’re going to win at the border. We’re going to win so much, you’re going to be so sick and tired of winning, you’re going to come to me and go, ‘Please, please, we can’t win any more.’”

雙贏you know?

癲撚左

塞住中國五毛口得佢地唔敢再講自己係贏家~

樓主有冇tg 有野想請教你

贏夠，想分d比人

係咪有人translate左環球時報比侵侵睇

"...........我們不能贏更多"

仆街